<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Seus direitos on Os direitos digitais</title><link>https://b4sqss.github.io/direitos/</link><description>Recent content in Seus direitos on Os direitos digitais</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pt-br</language><lastBuildDate>Fri, 18 Mar 2022 16:41:57 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://b4sqss.github.io/direitos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Segurança De Seus Dados</title><link>https://b4sqss.github.io/direitos/seguran%C3%A7a/</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 16:36:46 -0300</pubDate><guid>https://b4sqss.github.io/direitos/seguran%C3%A7a/</guid><description>Caso 1 # Ano passado, o facebook, maior rede social do mundo, vazou os dados de meio bilhão de pessoas.
Essa é uma clara representação de como que as redes sociais não são seguras, mesmo com leis para tentar mudar isso.
Esse vazamento ocorreu em abril de 2021 e a empresa não foi responsabilizada pelo caso aqui no Brasil, o que, de acordo com a LGPD deveria ter acontecido. Informações como número de telefone, email, data de nascimento, endereços entra outras se tornaram publicamente disponíveis.</description></item><item><title>Privacidade</title><link>https://b4sqss.github.io/direitos/privacidade/</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 16:36:32 -0300</pubDate><guid>https://b4sqss.github.io/direitos/privacidade/</guid><description>A PL das fake news # De acordo com o marco civil da internet, todos os usuários devem ser capazes de usar a web anonimamente, com privacidade.
No entanto, um recente projeto de lei, chamado comumente de &amp;ldquo;PL das fake news&amp;rdquo; impediria que isso acontecesse. Caso entrasse em vigor, seria necessário que usuários apresentassem documentos oficiais para criar contas, acabando com essa oportunidade. O google, recentemente publicou uma carta sobre os impactos sobre a internet caso essa seja aprovada, dizendo ameaçar a &amp;ldquo;internet como conhecemos&amp;rdquo;.</description></item></channel></rss>